大家估吓有幾多笨了會去免費檢測？

少過5O萬
多過5O萬

利申： 唔7去

你要記住香港搞到咁失敗係因為智商低嘅港豬同藍屍係唔會得50萬人咁少

驗左又中左, 要送去集中營14日, D人知道後, 會唔會去驗呢

信我

大L把

老野

親共工C, 強制要員工去驗？

驗咗有健康碼，就一定大把人會去。呢 D 係香港人嘅特質，驚死執輸。

最唔明柒婆話, 如好多人去驗, 又唔會引致多人聚集攞取樣工具及交回樣本

根本就會，已經有啦。
中港司機驗左陰性，之後都中左啦

健康碼都只保證很短時間武肺無事, 但只免費檢測一次, 真有咁多笨7去驗？

屎眼認左會把多個樣本撈埋後, 再抽少少樣本出來驗一次, 加上用大6試劑, 準鬼咩

到時DNA器官啱用就捉你去火神山

只係免費一次, 做左就之後就等如無事, on 唔on9 D?

到時陰性都話陽性, 送入去先講

信果班完全on得徹底。

實有大把恐懼撚

on9底線無極限

今日驗完係陰性，保證到聽日都係無事咩？有冇同病毒傾掂數先

如果派錢大把人去

奶共公司要求你要個碼先返工

推

邏輯問題：
Case 1 : 如無病徵走去驗, 驗到中招機會： 唔大！
D人會唔會以為自己無事, 生活又再次多姿多采, 之後, 卻中左！

Case 2: 如無病徵走去驗, 自覺身體又唔舒服, 但驗中左！
最後送左去隔離14日, 是否拿屎上身？

驗左證明喱刻無事, 下星期又點呢？ 下次無免費驗！

港豬數目 一目了然

錢就派左給3間公司就真